本世代主機將會服役超過人們預期。

2018/02/03 23:40

2022年E3公佈PS5規格，性能為PS4 Pro 20倍左右，整體運算能力100TFLOPs，並公佈演示，本世代的主要進化體現在分布式雲計算的徹底實用化，由於網速已經達到接近本地數據傳輸速度，遊戲機將成為PS Cloud的一個運算節點，遊戲畫面和電影已經沒有明顯差距，AI實現實時深度學習，遊戲里的AI將會遊戲發售後越來越聰明。

2033年E3公佈PSVR REAL，由於強大的運算能力加持，PSVR配備激光點實時場景掃面建模技術，在單眼4K的分辨率下，將完成現實和遊戲的無縫連接。當然PSVR REAL提供無線高清信號傳輸。

2034年ps5發售，主機售價399美元+399美元的雲計算接入服務費，實體遊戲取消，數字遊戲全部在線運行。PS5兼容所有PS系遊戲，並能最大程度強化畫面。各大遊戲廠商推出克隆玩家服務，玩家可以克隆一個自己在家打遊戲，真身外出工作，徹底解決了有時間買，沒時間玩遊戲的難題

克隆玩家

玩家可以克隆一個自己在家打遊戲，真身外出工作，徹底解決了有時間買，沒時間玩遊戲的難題
都唔知係好定壞

又貼垃圾洗板

可唔可以佢出去打工 真身係到打機